一齊揀香港國民代表

國民肥婆 欣宜

國民機場 Heidi

國民表妹 姚子玲

國民公廁 連詩雅

國民女兒 錢七

國民總統 林鄭月娥 Mrs Carrie lam

國民肥婆：肥絲大隻

呢個係國民煩膠

陳奕迅

國民男神：吳業坤

國民輝: 葛民輝

國民痴線婆：100%痴線婆

國民新年吉祥物 大美人

國民me too-呂麗瑤

國民弟弟: 吳業坤

國民爺爺：家門不幸

國民雞蟲：龜頭bob

國民媽媽: 家燕姐

國民情侶 安德尊 李錦聯

國民歌手:EASON

國民哥哥，哥哥